多事男人 香港人要有心理準備BNO二揀一 | 擾民無極限直至年廿九 | 國際大公司紛紛被香港法治嚇走鄭若華出嚟兜

#BNO #政府突襲 #Hongkongerstation

多事男人
香港人要有心理準備BNO二揀一 |
擾民無極限直至年廿九 |
國際大公司紛紛被香港法治嚇走鄭若華出嚟兜
Feb 1, 2021

多事男人ToastMan
71.2K subscribers

#BNO #政府突襲 #Hongkongerstation
Kickstarter:
召集2,000人，每人 pledge 加幣$100
麻煩幫手share，等我地可以儘快達標！

——————————————

#開台易易易
#香港台HongKongerStation
#香港人主場
支持多事男人Toastmen支持Joe
1.轉數快FPS 號碼：7668999
2.PayMe http//payme.hsbc/joetay 或 Scan 主頁之 QR code
3.加拿大 E-INTERAC hellojoetay@gmail.com
4.PayPal :hellojoetay@gmail.com
5.請即登記 www.toastman.tv 多事台